膠能食撚咗屎？

冇人想睇佢幅巨型車頭相囉

做乜放兩個柒頭出嚟

on9 好撚趕客

做乜鳩。。。。

雖然靚唔靚好主觀嘅
但站起marketing角度
咁真係幾趕客

條仔未開眼？屌佳能搵個攝影師影下相好過啦

好撚7即刻唔想買

搵冰童你地就唔會咁講啦

你都識講啦
你賣化妝品會唔會搵兩個醜嘅嚟做廣告主角

影第二個唔好？
又唔識佢哋